各位兄弟 記得搽防曬

加油

搽防曬仲要記得戴帽同黑超
加油

加油呀 兄弟 大家唔好曬傷，要有氣有力先可以作戰

上呀

推